[痴撚線]親政府極權分子要求立即拘捕林卓延朱凱迪獲大量支持

【星島日報報道】「保衛香港運動」今午由西鐵元朗站附近的公園，遊行到元朗警署報案，指立法會議員林卓廷、朱凱迪等人，是星期日元朗暴力襲撃事件的罪魁禍首，要求警方拘捕。

成員在元朗警署門外高叫「還我法治」、「林卓廷最無恥」、「黑衣口罩暴民」，拉起「支持警察嚴正執法 嚴懲暴徒還我法治」的橫幅。他們向元朗警區指揮區李偉文發信，要求拘捕林卓廷及黑衣人，涉嫌非法集結；又要求警方拒絕批出周六元朗遊行的不反對通知書。

警方今午約4時已向周六元朗遊行發出反對通知書，遊行申請人鍾健平表明上訴。

睇埋班親政府極權分子d留言同投票，原來咁多人可以指鹿為馬

都係網絡水軍 叫佢出黎咪又係無錢唔撚出

睇下就算 唔順氣咪送啲文宣 長輩圖反擊

843慢人

同白衣人搭哂膊頭，比like讚英雄嘅係邊個

咁樣調轉嚟講都得

犬儒

今期自從721之後,加上有個仆街搞自己老母山墳呢件事,
好多香港黑底人士網上撐左派陣營,加上更大批翻牆水軍,
唔該各位有時間去FB各大媒體還下拖,THX

要求拘捕黑衣人....呢班智將唔係流架禾

指鹿為馬 低線到

7月飛霜呀原告變被告,被告變原告

中共最拿手，大話講一千次就變事實

推佢老母呀

咁撚多人呀?